# README #

L'implementazione, detta anche sviluppo o codifica del prodotto software, è la fase di realizzazione del software, che concretizza la soluzione software attraverso la programmazione, ovvero la stesura di programmi da parte di programmatori o sviluppatori. 
